Netflix 仲有咩電視劇好睇

暫時睇咗嘅嘢有
Prison break
stranger things
Money heist
Sex edu
The End of the fxxxing world
You
Black mirror
Body guard
Elite
Brooklyn nine nine

日經post

Push

Breaking Bad
The Crown

The rain

麻麻哋 啲雨滴到會死

HIMYM
Community

日日都有netflix推介post

Witcher

The crown
Ozark
Kingdom
如鐘意emma stone可以睇Maniac

Trailer Park Boys，
講三條加拿大痴線佬，
好撚正，愈後愈正

Friends

啲畫質 咩年代...

梨泰院class

big bang theory
Altered carbon
kingdom
breaking bad
the good place

鐘意睇 stranger things 同 The End of the fxxxing world
應該都會想睇
I am not okay with this

Too hot to handle

勁多大胸美女

啲仔件件都八舊腹肌

睇咗幾集 唔啱我

梨泰院

最好笑係J Roc

Prison break
呢一套夠架啦
想試電視就睇巫師

Love death robots

借Po一用
招巴打夾NordVPN
3年送一個月
用趙博優惠碼

啱呀 不過係舊嘅神劇 但係睇晒啦

Michael Scofield真係好撚正

Sherlock
Breaking bad
After life
神劇Signal
李屍朝鮮

Community!!!
頭幾季幾正但係最尾一兩季跌曬watt

Breaking Bad, Dexter 呢兩套要睇啦

TERRACE HOUSE 19-20
不解釋

How i met your mother

s403 最精華嘅一集

Netflix打手 次次都第一次用netflix

睇動畫好過 動畫技術含量更高 有更大想像空閒

It crowd

可以睇下Patriot Act，不過唔係劇，係個搞笑既時事評論節目

唔係起底嚟

人地由古代做到而家

The politician

Dark

終於揾到有人睇，好滾動！
You know what im saying

不了

香 港 國 寶 ： 許冠傑

Prison break

Money heist太行貨,Professor同Prison break男主角Michael Scofield比,Michael Scofield有魅力好多

Peaky blinders
How to get away with murder

呢兩套都好睇過Money heist

之前連登都有人將prison break and money heist比較 一套2005年嘅電視劇做到呢個效果好唔錯

不過第一季最好睇 嗰時啱啱出都係被譽為神劇

itewon class 이태원 클라스

the good place

modern family

Lucifer
American vandal
How to get away with murder
Bodyguard
The stranger

Professor 例行公式 精密嘅計劃>實行時有錯誤>預計中嘅事但冇講比觀眾知>最後work左

唔係劇
但jack Whitehall travel with my father 好好笑

bojack horseman

Breaking bad
李屍朝鮮

老虎王

13 reasons why

Tiger king

啲紀錄片其實都好正

Better Call Saul
BoJack Horseman
The Witcher
屍戰朝鮮

我就係鐘意睇ST同TEOTFW
跟連登巴介紹睇IANOWT
睇晒成季都唔知睇咗乜

慶餘年

On My Block
講4個拉丁裔同黑人後生仔女係美國LA點生活
搞笑同幾新奇

the big bang theory
friends
better call saul

The good place
堅有趣

睇完Brooklyn 99 搵唔返套同類咁高汁

when they see us

the reason MC J Roc would come out of retirement: grandma's funeral
笑到我噴飯

peep show

Breaking bad 都未睇 好打有限

Breaking Bad
雖然節奏可能會有啲慢 但係所有野都舖排得好好

我覺得Sherlock 都唔錯

The Witcher
Good days
Riverdale
American horror story
The umbrella academy

Santa Clarita Diet

Santa Clarita Diet 無得輸

sense8

Season 5好似老得幾年咁完全睇唔出隔咁咁耐

+1
the best British sitcom since The Office

Atypical
關於一個自閉症高中生嘅故事
温情得嚟十分搞笑

中間停咗7年之後同Netflix合作原班人馬拍。
都唔知幾正
Ellen Page第一套電視劇嚟㗎

睇晒10個season要用幾耐時間

Altered Carbon
好撚柒正

竟然到#61先有

The good wife

You

S1正到 睇完灰左成個月

S1睇到停唔到 唔知個編劇個腦咩構造 可以用一個咁混亂嘅編排完美地表達到個故事

但S2睇下停下

modern family
Hannibal

236集*23mins
=90hrs
=3.75days
不眠不休睇4日就得

全裸監督
Scam

S3條黑妹又煩膠又7 睇到想打爆個mon
好似咩都關佢事咁
Btw Zach 好撚型

Zach好正

日日騎Triss

agger 唔明點解netflix唔續拍

Suit

how to get away with murder都冇

指定倖存者？

趁佢未落架快啲睇哂佢先 之前見到佢成10個season覺得自己冇乜衝勁煲 點知原來四日就搞掂

Better call Saul

想問用vpn係咪多好多野睇？

條黑妹ani好撚煩 成日阻撚住哂

佢第一季真心好好J

Unorthodox

樓豬點解無睇真神劇breaking bad?

留名

話就話4日 睇落其實有排你睇

應該係叫樓主追舊post啫

呢套真係好正好好睇 但好似太少人知

所以要推廣

The OA
誠意推介

唔同，今次係"仲"有咩劇好睇
樓主已經追咗post 煲咗大部分hit 嘅劇

Dark 都冇 垃圾post

100 humans
揀咗100個唔同年紀嘅人做實驗
例如男人定女人多野講d,有冇偏見，人嘅黃金時期
好多結果都意想不到
學到野

第一季就棄左

有第二季架咩

Hi bye mama

係佢間接害死monty

How to sale drugs online

睇緊！

睇完breaking bad 可以睇埋better call saul 係saul goodman 外傳

完咗啦

就係嗰浸頭髮白左少少

得返幾集htgawm 終極大結局 (s6嚟，netflix未有）

仲未有人講HOUSE OF CARDS 同DARE DEVIL

屌係囉dklm 睇到勁撚嬲

真心咩希望我兩個星期睇得晒

因為得返啲新睇netflix 先會回post
早幾年開始睇netflix 個班睇過無數次呢啲post，覆都唔想覆

Derry girls
When they see us
The good place

對大麻有少少認識->disjointed, sit com嚟
Paradise pd

冇人講orange is the new black 同riverdale

Santa Clarita diet 好好睇 睇咗2次

仲有benedict cucumbatch 套sherlock

Bad Banks
Locked up
Fauda
Unsere Mütter unsere Väter
但最好睇都係Dark，其他完全冇得比

其實我發覺Netflix都幾多人有 我好似問親啲friend都有 都幾好生意

Tiger king
Orange in the new black
The good place

睇緊dark
燒腦版既stranger things

Insatiable!!

琴日一日煲曬

Modern family

李屍朝鮮

Sabrina 幾好睇

Too hot to handle
Mad man

既然都睇得咁濫, 仲揀乜9

幾時下架？

The OA

遲啲係friends嘅周年紀念 佢哋會喺HBO再拍一集 HBO一上左friends 之後netflix就冇得再睇
我睇啲報導話話外國嗰邊19年1231已經冇得睇 如果我冇理解錯嘅話

Friends唔係完咗喇咩
點又拍一集

Dexter Netflix 無咗啦

Homeland

dark 德國劇
時間穿越劇 好燒腦

breaking bad呀
好撚好睇

Prison Break係咪無左？

我睇小花講 我自己都勁亂

不了睇完下季真係不了
唔知做乜鳩 睇完唔知想講乜
講小鎮人無奈又唔係 超能力又唔係
青春野又小 搞笑又笑唔出

Suits

好靚仔超大隻唔着衫嗰陣

睇到第三季覺得東京太撚麻煩就棄左

比返個結局我 明明個尾係吊緊人癮

係呀10季就完 遲啲亦會拍多集特別記念版 但係好似話因為肺炎會遲啲先上 未拍得切

Lucifer
Sherlock Holmes

一個月睇哂 10 seasons

Dark
係我睇過最好睇嘅穿越片
要好用腦睇

I am not okay with this 係stranger things 班底

我剛發現，損失！

德國劇佛諾依德，好撚顛，夜晚睇完瞓得唔好

Lucifer

the it crowd
rick n morty

愛的逼降
梨泰院class
The king 永遠的君主（播緊）

giri haji
呢套好好睇但冇人講過

屍戰朝鮮

atypical
新世紀福爾摩斯

Riverdale

想lai 好大隻好正把聲又好聽

好多假波同膠樣
Harry好on9

Dark 呢

Orange is the new black
GLOW
Unbreakable Kimmy Schmidt
Master of none

The King

Tiger King

J Geralt J到出血

永遠的君主好正

Mind Hunter
Freud

鐘意breaking bad 可以睇埋Ozark

Sense8
信我，你唔會後悔

The good place
Itaewon class

+ saul

係第一集新鮮啫
去到最尾幾集直程變ETV

佢應該誤會咗講the100

Outer bank 超正

House of cards

睇到最尾喎

留意佢地啲性格同反應都幾有趣

啲人好似好隨便咁 其實心底渴望認真拍拖

見到有人成功又會好羨慕

Ragnarok

好似幾冷門 無乜人講

我麻麻地佢太說教式同太假
上完Worksop個個都好大得着咁

Terrace House

套嘢好撚悶 集集都係差唔多咁
擘大隻死人眼問 你最想要啲咩 跟住套料查案
啲案件重要on9到仆街 elementary都屌打

我都覺得有少少誇張
有條女覺得說教好無聊，所以提早quit 左
有啲人未玩夠，根本唔受教，逼佢聽就好似逼佢返教會咁

不過佢地可能Workshop 上左粒幾兩粒鐘，但播出黎得十幾分鐘，途中大家經歷左嘅內心感受未必係外人咁理解到

ozark breakingbad bettercallsaul

下年先有下一季

Elementary 真係好好睇 但好似已經end咗

Gotham
反派爭地盤好正

Good girls

Keep shooting T

Man Men

對所有泡菜劇都冇興趣

Sense8
Atypical

勁好睇

Vikings
Dont fuck with cats
Bruno

Animal kingdom

Fuck off, I got work to do

The inbetweeners
The peep show

Big bang theory 輕鬆笑吓
短短地一集 隨時停都得

community 高質！！

好似無人睇Altered Carbon

唔再出下一季。。。

mind hunter到而家都未拍下一季

係得henry cavill有d睇頭，我同有睇嘅frd都覺得悶

勁underrated

如果論劇情趣味性高+英文字幕+對白既深淺
有無邊三套值得推薦

Me you her
Lovesick
Skins

Outlander
有歷史有扑野

埋排睇緊Terrace House Hawaii 停唔到

美國怪談

呢套唔識笑好多sitcom都覺得好笑 唯獨呢套覺得悶

The Good Place
好想睇埋S4

prison break season 1-2 真係冇得輸

見啲人係咁吹奏
睇咗兩季
完全係過譽
只係題材係新鮮
劇情好拖
飛住嚟睇先頂得順

ozark好撚正

睇咗兩集棄咗 太拖

I’m not ok with this?

想問下碳變好唔好睇

可惜是gay佬

我都好鍾意睇modern family 幾輕鬆幾好笑

Disjointed 幾有趣
就嚟420
不妨睇下

Unbelievable

Limitless

我反而相反
大部分受歡迎嘅sitcom都睇過
MF最中到我笑點

其實好多記錄片都好正
可以當劇睇

TIGER KING?

Too hot to handle

American horror story

仲有TOKYO搞亂檔

睇左頭幾集 唔係好頂得順啲畫質
01 年都冇理由咁差掛

睇個trailer好膠咁

幾時會上最後一季

sence 8

Altered Carbon

Locke and Key?

好記得佢講石屎牆鑽幾個位就可以好易破壞到個結構

Breaking bad
Better call Saul

Ching sick ball
法國好多人睇完bb就完，無睇better call saul 會係遺憾

lucifer

Signal 李屍王朝

愛的迫降
李屍朝鮮

Prison Break 邊撚度神
第二季打後根本就爛尾

Sherlock

向西村上春樹

第一季我覺得好睇 我最鍾意既幾套之一 第二季變咗黑人男女主角之後好撚垃圾 如果第一季係十分嘅話第二季我比四分

呢套嘢係咪三級片黎

Anne with An E !!!

Designated survivor

Atypical

完咗

How I met you mother
Sherlock

Unbelievable 講個女仔俾人強姦仲比班狗屈番轉頭

HOW I MET YOUR MOTHER

Too Hot to Handle

13 Reasons Why

Jessica jones s1 s3

Sex education唔錯

The 100
黎緊有新一季

頂住呀，好快開始清，
佢一季好短，愈後愈精彩

我睇左頭6季了
s7轉高清後睇左兩集覺得有d無聊
就無再睇落去
後面真係ok?

真ok，
而且s7後面有料到

60 Days In
White Gold
Maniac
American Vandal

Niki
Guy仔最正

The good place

Orange is the new black

After Life

Tiger king

Carole Fuckin Baskin

The Crown好睇
仲有宇宙を駆けるよだか

點解無乜人講lucifer

竟然冇人講
GODLESS

Modern family!
How I met your mother

marco polo

仲未搵到適合嘅劇

Stranger things 俾細路睇
Dark先係大人睇

我試試
高清係睇得舒服好多
但無左果種低成本製作窮撚風味